無恥嘅警察！香港嘅未來你地絕對有份一手摧毁

你班無恥警察，立法會呢班人係出黎為香港未來抗爭
你班仆街咁撚樣都打得落手
仲要出催淚彈
你地小撚心你地啲後代會受哂你地嘅報應
你地今日要返工唔出嚟遊行，我哋幫你行
大家捱到呢一刻，都係為左守住香港
你地班人咁盡責咁愛國咁盡忠職守
請返上去做公安
你地一手拘捕為香港衝嘅人為香港付出嘅人
我衷心希望你地平平安安，睇住你哋嘅下一代，你哋最愛最親嘅人，一點一滴地受哂你哋嘅報應

真係睇到好撚好撚嬲，聽朝要返工返咗上床訓都訓唔著
你地班仆街用警棍一棍棍打落香港人身上，大家唔會忘記

我衰啊我多手
睇下冇人覆要點自處
跟呀姐你學野先
呀妹我幫你大大力推

正評埋
玩到呢到我都攰攰地
Thank you for the flight

其實唔知你係咪生活得好唔開心
覆完你嘅飛雞post先見到原來你特登覆埋呢個
口說激將法對你無用，但原來要特登起我底睇我嘅post
搵到呢個post就如搵到天上賜下嘅痛腳要用盡奶力嘲弄一番
其實呢個post我都唔想睇返，我由舊燈時已經唔開post，但當晚忍唔住，開呢個post個晚成個連燈嘅氣氛有幾混亂，大家有幾激動，成個吹水台都佈滿呢啲post，我個晚其實好傷心
我唔知原來你玻璃心脆弱如此，呢兩三個月唔係第一次同人有意見衝突，但特登起底要嘲笑人搵返自己嘅存在感，你真係第一人
其實我對你由頭到尾都只係不滿你要叫我哋空姐做飛雞
街外人叫其實無所謂，真心覺得佢哋可能係對呢個稱呼一知半解或者覺得好笑
但自己都咁叫自己就真係無比咁戇鳩同自眨
正如警察唔會叫自己警犬
示威者唔會叫自己曱甴
你叫返自己空姐，大家先會尊重你，可能就係因為咁
明明你哋出post時間日子同講嘅野都差不多
大家都寧可睇返另外兩個crew出嘅post，都廢時覆你，覆你都係叫你叫返自己空姐
就係咁簡單，可能你開飛雞post就係要搵存在感取暖討拍拍，但你太玻璃心，覺得我話你叫自己飛雞就係同你對立，所以就咁執著
我一直都係用不推文覆你，但你一直都用返推文覆我，都睇到你幾想刷存在感想趁機搵人呵返你，但可惜你借機會推極都係無人應
我依舊都係唔會叫你同事，因為我真心覺得我同我嘅同事都係空姐唔係你飛雞，呢個係一個尊重
見你玻璃心到要特登起底仲要覆我呢個post嘲笑，其實我覺得你好可憐，希望你生活唔好咁執著同咁唔開心
返工搭緊車打下打下咁多字，雖然你都可能扮唔睇唔承認，但都祝福你可以有一日唔使靠自眨唔使靠人哋嘅認同搵返自己嘅存在感，努力練好自己嘅玻璃心
我唔會再覆你㗎喇，唔想再見你咁可憐都仲串你
再覆都係叫你加油
Thank you for the post

tldr喇
淨係睇到你頭一兩句問我是咪唔開心
多謝你帶歡笑比我呀呢兩日

加油